搞乜鬼車仔連韋斯咸都羸唔到呀?

6分鐘入，守你差唔多90分鐘
廢車

廢囉垃圾

David Moyes is a football genius

炒干爹買椰子啦

[img]

話晒都係你地d𡃁，比d面好喎

垃圾囉

屌 人地幫你含完撚就當人condom

特登輸波送分俾水晶宮西咸呢D護級隊

真。+2GC

自己友啊

你地隻狗黎，睇實啦屌

話哂幫你地奶袋底架WO D軌

鏝成贏你地班死獌狗 我地車迷就心足

樓豬虐畜

椰子

反骨仔

軌當你地係契爺，你地當軌係condom